### Урок 5. Основы абстракции с помощью данных.

Составные данные. Объединение нескольких значений в один объект с помощью кортежей.

Конструкция `let ... end` для создания локальных связываний и областей видимости.

Видео: https://youtu.be/dPza-5JptRE